比熱油彈到眼，會否有後遺？

<————— 現在的我

香煎眼角膜

傷患會變成啡色

而家學識wink

真

樓主勁charm

我俾辣油彈到 該如何部署

腹肌呢

現在可以微微睜開了。

可以生油仔

睇醫生啦
驚角膜受傷

夢不拾遺

識人又係咁
而家盲左

隻眼壞咗，50$收

九成新熟

系

以為---->😑

即刻合埋眼一陣無事

睇醫生先啦仲出帖

用洗潔精洗走啲油

自家秘製眼角膜

抵鳩你死啦成日殺人

我早排炸野都爭啲彈到眼，好彩只係彈到眼袋，好撚驚

試過bbq比碳彈到眼, 眼瞼無左忽 ,con 辣穿&溶左半副